有冇人有讀呢個雲端系統及數據中心高級文憑如果有嘅話可唔可以入一入嚟

話說我對呢一科都有啲興趣嘅因為呢一科又比較吃香同埋係IT方面係一個新嘅趨勢咁我想問吓呢一科野難唔難同埋如果出去做嘢嘅話係咪要真係另外考牌

唔識用標點符號呢邊會建議你返返去讀小學先

你個course有乜咁巴閉？

係咪而家networking改左名

識唔識我先
唔識我就唔使讀

咁我呢

識唔識ALAN PO先

識,教識我哋戰鬥力同頭髮成反比嘅男人

日日聽啲阿sir哋打飛機

入嚟

雲端系統不就是給錢就好了，它防病毒木馬一定比你強，簡單來講，很貴的服務。佢mail張報價黎，你簽左scan mail番去，他給你一個網址和登入帳密， 這就是雲端和數據中心服務。

後面那堆事90%以上的人都不用接觸

接觸了的人，其他人也接觸不到他

呢一科network啲嘢應該會慢慢cut,然後轉返去啲ai嘅course,如果想玩AI嘅話呢一科相對其他IVE所謂嘅掛名"AI"課程啲質素會比較有保證

贈你金句
考試前記得要不同的顏色筆連續三日每六小時抄一次題目連答案!

學用GOOGL drive?

估要讀SQL同AWS